同女朋友去旅行 但佢堅持要分房

同女朋友拍左一年拖

去旅行係佢提議
但佢堅持要分房訓

一年入面
拍拖個陣
有時想摸下佢對波都會比佢拍開隻手

係咪代表我地關係未夠深？

普通朋友都同床訓啦

似係有另一個插得佢夠深

轉個頭俾人中出緊。帽事既

戇鳩 咁去咩旅行

去黎把撚

咁即係點

你確認佢係真女人？

佢成日話要等結婚之後先可以訓埋同一張床

膠少陣啦

女友是耶撚？
你肯定你地係拍緊拖，而唔係兵？
定你女友其實係男人，但你唔知？

點名每次認真問下問題都係呢d答案

男朋友

分手啦

其實我好認真問番你轉頭
你無講詳細，正常都會咁諗

唔係耶
係拍拖
係女人

因為來來去去都係得呢d答案。
就好似1加1等於2，佢個答案永遠都唔係3
你咁想要你心中既答案，點解唔直接問佢？

你女友唔係好鐘意你，正常鐘意一個人，會經常同對方有身體接觸，或者細個俾人性侵犯過

佢咪話要結婚先可以同一張床訓

但我諗起bob叔一條片
教我地結婚前一定要試清楚
同居，床上生活，等等
咁其實係好合理

佢係有好多身體接觸
我地經常上對方屋企攬住
一攬就成日
但唔比我摸胸，伸手入衫

結果我有時就扯住成日

佢處?

係

呢d我真係信佢
同佢相處過真係睇到佢為人

怕怕醜醜
又有d傳統思想結婚之後先搞野

咁個答案都好簡單，你想試人地唔想。

重點係你想唔想尊重佢既意願

我梗係會尊重
我唔會夾硬黎

我只係想問下大家覺得佢諗緊咩
正如上面有巴打講
鐘意對方點都會想有接觸
我扯時，佢都應該會濕

咁唔出奇 以前同個個全家耶撚既女仔一齊
佢自己就都有番教會 但未到好虔誠

結果後來都係唔想有太多呢類接觸(揸又好 佢摸我又好都唔想)
最後大家都係因為呢樣野嘈到分手

你自己問自己可唔可以無性咁守候到結婚 唔係既話分手都係時間問題

我怕真係結左婚先做
先發覺大家係床上生活咁唔協調
到時仲大獲

講多啲淫野 灌輸多啲性觀念 等佢好奇
打車輪佢正常會濕，濕左自然想要
係佢m到個時出手，m到個時好淫

明顯貪你啲錢啦條八婆 你掂多佢一下佢都覺嘔心 佢肯定岀面有第二個俾人屌到好撚爽 又或者可能你先係第三者

Bob叔條片我都有睇
你既concern不無道理 咁但係Bob叔條片一樣有講啦
如果你條囡好似耶撚咁唔比你掂
「你都可以選擇等待 我都會好欣賞你」

你自己諗啦

深佢喉啦仲問

佢會濕但佢意志頂到，就好似你要錢，但你唔會打劫一樣。
佢諗緊既可能就係個處要比老公，所以一直頂。
認真都係睇邊個讓步先，你不如早d同佢結婚好過啦。佢忍得耐，年紀大左，你又食唔到佢最正果段時間，就會浪費左大家時間。

我已經係咁講
一齊食飯我都係咁摸佢大脾

佢打車輪唔伸脷

佢係好女仔 你要珍惜

我同意呀

同埋我頭先都話
如果結完婚先知大家床上唔啱
就真係玩撚完

打車輪唔伸脷就唔係打車輪啦

揸波都唔得，聖女黎喎

諗定結婚吧啦

點解咁快拍咗一年拖？
明明之前你女友覺得你鍾意另一個女仔

好撚慘喎。。。情侶都分房訓，講真扑野好都正常姐，親熱下有咩問題，女人真係on99

大仆街

打車輪唔伸脷

當左成兵仲唔醒水

on9 son ar

唔摸得因為冇身材
分房因為落咗妝唔見得人
就係咁簡單

分床點解要分房 又比多啲錢

要比多幾多錢

一係耶撚，一係帽事
睇開啲啦

我有個朋友
情况同你一樣
佢相信愛有犠牲
所以尊重女友
守底線五年

直到有一晚
女友公司聯歡
飲大到不省人事
然後跟男同事
屌到啪啪聲

分房就分埋其他，AA佢自己比番自己果份

帶佢去飲少少酒
之後做乜自己諗

當收兵，有人比錢去旅行，自己個西都唔洗出幾抵

我都係，結左婚先同房

做左兵啦你
點有可能咁基本攬住訓都唔比
拍左幾耐先 一個月以內？

保障下大家啫

哇屌，咁你都忍到？
最多咪同房瞓但唔做囉，就咁攬住瞓都好WARM啦
就算耶撚都會幫手出下火啦
有啲女人係本身性冷感
結完婚都唔會點攪
性唔夾，到時你就要諗提早封J定離婚
係咪要行到呢一步先醒覺？

再者，分房攪到同陌生人去旅行咁
仲去嚟做乜？
無啦啦俾多舊錢？
佢自己出？定AA先？
你唔係咁ON9都肯制吓話？

如果你堅持要去，分房都係好事嚟嘅，佢又唔比你食。

好過 twin bed 訓係你隔離，我諗你成晚做"舉人" 唔使訓。

唔隨便又話帽事，隨便又話雞，難服侍

你來扑佢，你梗係係揾d野將自己行為合理化...

佢又問得冇錯喎 一係就有宗教信仰 一係就當你兵
拍左一年 去旅行連同房都唔得 真係over左了

咁耐都未有屎眼都比人屌埋幅圖?

咁去黎做咩
cancel

一個月前拍一個月，而家變拍一年？

痴撚線d留言
拍拖一定要比你屌架？

一方面結婚要求處女 一方面拍拖冇得屌就話分手

btw 人地女仔唔扑野 可能只係未ready住 邊有得解
洗乜開po

認真答

分房因爲覺得你忍唔住 /一齊忍唔住

你又成日想鹹濕佢 梗係冇信心啦

諗深一層 可能佢真係好唔鍾意你毛手毛腳 但因為唔想hurt你先冇鬧你

其實佢都幾為你諗 但相反你淨係諗住點樣揸波 都冇站喺佢嗰邊思考

試下唔好多手幾個星期 睇下自己頂唔頂得順囉

如果忍到好辛苦的話 佢唔適合你

係咪aa先
係aa既話你都冇得投訴架啦

琴晚我sp話黎緊同佢條仔去旅行，話唔想同條仔同房要分房訓

因為擺撚到明佢唔撚係你條女囉 仲每次認真問 你認真on9就有

兵

仲去嚟做咩

酒店都有房有兩張床啦 做乜鳩啫佢
冇話一定要同佢瞓

唔比屌係一回事,連去旅行都要分房訓咁仲係拍拖?
祝樓主早日搵過件

此post已完，樓主假膠拍左一個月就要啪

申利：所有ex唔會多過3日就啪

唔分房訓點比其他人抽插, 唔通叫你係度睇住阻頭阻勢咩

邊有可能唔比同床訓 我同條女一齊之前去旅行已經同床訓 去完個旅行做埋我女朋友

視對方做結婚對象?
有無諗過婚後先試, 萬一會唔協調唔和諧咁點解決?
會唔會考慮離婚?

我建議你識過個啦

我覺得經歷完依啲野之後真係寧願單身打飛機算
溝完女攬下都唔得自己攞黎賤

尊重啦屌你老母
果個係女朋友定雞呀

樓主係處？

唔係就換過個啦

隔離post兩個男人都同床啦

條女唔夠鍾意你姐
我條女咪又係處
拍拖一個月已經比我揸波，幾個月已經幫我含同打飛機

女 朋友

分房即係佢擔心同你同房會發生關係
同你去旅行唔代表要同你扑野

唔想婚前性行為又屌人保守
開放少少又話人公廁
難服侍

快啲結囉

岩

有冇大車先？
如果大車都未試過就分手啦，佢跟本唔中意你；
我係過來人

我同個女仔fd 去旅行都同房訓啦

巴打你確定你無帽？

好可能係佢驚你藝佢做d乜野 女朋友好純？

有啲巴打都on撚鳩
成日屌港女易同人上床 係雞係公廁
而家有人願意守住貞操又叫巴打同佢分手
玩曬啦

有得走好快啲走，哩啲大伏嚟
上床死魚都算，分分鐘你屌極都要係嗰一兩個post，要係屋企張床
唔好話打野戰啲開心野，係廁所開佢波都叫你上返床
床上功夫完全0，你求佢俾個閪你奶都未必得，唔好諗有撚含

你最後都你要叫雞

咪撚ff啦
女人唔同男人，好多石女嫁

老老實實，結婚後先俾屌嘅早分早著，結完婚之後先知條女係死魚/性生活唔協調，咁就一世

最慘係結婚完先畀屌,但發現佢唔是處

係咪處反而冇咩所謂，我冇處女情意結，條女唔係百人斬或者成身病就得。

開過兩個罐頭都覺得太麻煩，我寧願要個床上有互動嘅。

好女仔
一定係處

你條女幾大?

D奶假㗎

老實講，身邊友人去完旅行冇啪啪啪通常返來無幾耐就散

樓主，希望你唔會啦

夜晚去佢間房執翻劑，再翻自己房

其實佢應該真係一個好保守嘅女仔
或者想留番最重要嘅嘢比自己老公
咁樣做唔代表佢唔愛你
只係佢係咪會愛你愛到願意放低自己嘅原則
Btw 分房訓又太誇張嘅 最多咪分床

如果條女係耶撚又真係處，咁都值得守落去
最傷係你就守到隻閪咁，到頭來無原無固俾人食左
處女遇上剎那激情頂唔到就會獻身

普通朋友都可以同床訓啦

你食煙+口臭?

擺明未夠愛你 信你唔過
知你條咸濕仔同房瞓一定會食咗佢隻豬

分完手 下一任就爽了

一年連波邊都揸唔到 有無咁慘
情侶去旅行唔瘋狂扑野不如咪撚去

個女仔有自己堅持都冇錯
未必係唔夠愛
但bob叔都有話「唔好晒咗你嘅壯年去等一個閪」
所以就真係你諗你

普通朋友都攬住同床訓啦
定你幫人養女朋友咋

其實都係架 所以係睇互相有幾愛大家
你肯唔肯為左佢而等
佢又肯唔肯為左你放棄原則
如果大家都肯咪姐係大家都好愛對方
又或者有一日 佢會比你嘅誠意打動 你為左佢而願意等

可應有棒棒。怕你接受唔到

扑左未

同朋友去都同一張床啦

呀勇案例。醒水啦，ON9仔

人地有個長期sp
你只係跟班掛名男朋友
梗係啦

通常佢咁嘅情況
係未試過之前都唔會濕
因為佢都唔知咩feel

帽事既

性同朋友最大分別就係身體接觸
真係鍾意你點會唔俾你掂
有d小學生話咩女仔有自己堅持, 拍拖唔係為屌閪根本on9
樓主咁大個人, 有性慾本身就好正常
反而樓主女友就最撚自私, 男友有呢方面需要咩都唔做
如果係為結婚, 就更加會俾樓主
唔通結婚發現唔夾就離婚
樓主咁耐都無出軌算仁至義盡
分手啦

on9耶撚, 小學雞, 道德撚, 港女誤人子弟
屌晒你地老母死全家

做兵都唔知

當局者迷

佢對你有保留, fine
你咪對佢都留返一線囉

佢同你講人地男朋友點點點
你就直接答佢結婚後先做
夠哂公平

因為已經唔係第一次 冇之前咁耿耿於懷
又或者係性格問題 有啲女仔對性冇睇得咁重要

同佢講同床可以唔扑野，淨係攬住訓已經好開心
到時你做得到，佢對你信任度大增

守其實唔係咩問題
最大問題在於唔一定同你結婚

同佢傾電話嗰陣有冇發覺佢氣喘氣促？

你點知佢係女人 波邊都唔掂得

一次過覆上面巴打d問題

我冇食煙冇口臭
平常我去佢屋企，佢就一野跳上我度錫
但真係蜻蜓點水個d
或者係咀掂咀幾分鐘
我當然有嘗試伸脷 / 車
佢開頭都想試
但好快就停左冇伸 話我咸濕仔
之後就繼續掂住個咀

我掂過佢對波一次
想試佢底線
個陣係佢張床
我揸左一野比佢鬧一鬧
我望住佢
佢就即刻攬到我實
但我再冇揸佢波
轉玩佢屎忽
但屎忽佢又ok喎
我有'鍊'幾下佢都冇野

我係好鐘意佢
暫時冇諗過因為呢樣野而分手
但我係有d唔開心
因為我覺得性係真係必須既

你堅持分手

其實
你呢次拍咗幾耐拖？
一個月？一年？

分啦，呢個世界無話無左邊個唔得
性唔係關係既唯一，但仍然好重要
佢呢方面唔配合係無得搞
襯後生搵過個啦

既然你有睇過bob叔講既道理
點解仲要迫自己同呢個女人一齊？

上個月先開post話拍左1個月
依家又拍又一年。
你有幾多個女朋友?點解個個都咁怕醜

屌咩撚野
講緊點解要分房
唔想訓埋一齊咪同酒店講2張單人床
同一間房訓就會扑野？

係咪第2間房價錢aa?

執完佢兩劑，再翻自己房叫雞

你俾佢鬧完都要搵機會再捏落去
佢既底線你係要一路咁破落去先得

請問你2 個幾歲？ 學生黎？ 咁佢都好提防你。 不過係香港騎牛揾馬都好正常嘅事，唔需要諗太多

分手啦，一味剩識要求人地同地扑，完全冇諗過條女點諗。條女醒，好清楚男人扑完個處大多數都飛人，最慘係一唔係處俾個男人飛咗就俾人話係臭雞同對唔住下一任。係愛人嘅就求婚同結婚先啦。

咁即係迫人啫，告非禮同意圖強姦都得ah

佢有 jer jer 唔想俾你知

姐係佢嚴你搵錢少 唔夠靚仔 你只係佢其中一件人肉ATM 覺得你高攀唔起佢對波同閪 所以唔想比你掂

總論： You’re just like a piece of shit

👏🏻👏🏻

分兩間房唔係保守
係弱智
唔洗錢咩
雙單人床房咪得
除咗要tinder ons 真係諗唔到任何合理理由

連登仔思維：

拍拖唔俾啪 —>拍黎把撚？分手啦
拍拖俾啪 —>唔係處嘅話就雞；處嘅就唔好好珍惜人

最好個個處女排住隊俾連登仔屌 咁就世界和平

女仔比你扑又話人隨便 ，唔比你扑又話人保守
總之，女人就係原罪

摸下個波都唔比
咁咪試下摸下佢條賓周仔囉

留比佢愛嘅人 完

一齊去得旅行都吾同床訓 去黎把撚

講完我係聖母轉頭比人抽插緊

扮上菜

做兵你就認咗佢啦! 波都冇撚我渣學乜撚嘢講拍拖.
唔比人話戇鳩都唔得啦.

分啦，你地對性既價值觀唔同
佢覺得性係結婚後先有
你覺得拍拖有性係必須既
咁一係你就為左性而娶佢
一係就分手，搵過個係同你一樣想法（拍拖有性）

啱。樓主唔好將自己嘅性慾套係一個女仔身上，尤其聽你講佢係一個好女仔。我女朋友同我剛開始都講過，唔好以為佢唔知，佢唔講係觀察試探你。佢會唔仲意，會頂唔順的。觀念價值觀不同。

就喺隔離房
晚晚抬起對腳猛咁屌

分享下，求教

肯定係偽娘一直暪住樓主

既然你覺得咁 又尊重咪分房囉

有乜問題？又係你班連登仔話個處唔係比老公既全部都係雞
咁依家個女仔分房訓保護自己又有問題？

一段完滿既愛情，
應該同時有齊親密、激情同承諾三個元素

特別你係岩岩一齊無耐，
激情同親密理應佔左愛情好大部份

唔係話拍拖只為扑野，心靈上既交流同彼此陪伴係好重要，但要建立同維繫一段健康既愛情，其實性都好重要。唔係話一定要扑野，但至少互相愛撫，幫下對方滿足生理需求，的確能夠增進到雙方既感情

如果你地既愛情只有親密同承諾，
就會變左上面個三角型既友伴式愛情，
唔係唔得既，現實中都有大把人係咁，不過係講緊d老夫老妻囉

比福圖佢睇先

耶?

做兵

認真答你,一個女人如果係耶仲可以解釋, 但如果唔係而同床訓佢都覺得OVER左既話咁某程度證明到佢對性係冷感,呢樣野即使結左婚都只會愈來愈差唔會改善.生埋細路可能情況更差,自問唔係聖人既話建議及早作出選擇.

無性都叫拍拖？

旅行=中出